2016 投考懲教主任討論區 2

Lm

留tg 相認

LM

其實係咪已經收撚晒皮？

幾時出Reject letter呀屌！

收左reject letter

收到waiting 係咪等於收皮

上年有幾多人係waiting list入班？

收左waiting

waiting list收vetting call

係咪冇晒消息？？？

佢打黎叫我補交學歷證明同Cre，巴打你都係waiting list收到vetting call?

我係waiting list呀，但我排4X所以想問下有冇機會收到vetting姐?

我無查我排第幾呀，但應該第2班有人唔要offer我補上，所以應該排40頭。
正常20人一班，剛剛入了第1班，我估我係第2班掛，上年招募好似開左3班，所以巴打可能仲有機。

sor巴打，更正，我估我應該排頭10

無錯，第2班應該12月中
如果好似巴打你咁講嘅話，咁我可能係第3班都唔奇

巴打，我有個朋友都Waiting list, 佢想查下排第幾，你點樣查?? thx

張form係ops003,好似叫公開資料咁架。不過你最好打過電話去問，因為我都唔記得台頭要寫咩名同地址

九月尾交表做資歷審查 早幾日打去問話我係下年個班 一月再搵我body check
有冇其他手足都係咁

巴打，我都問左佢係下年個班，所以我地係第3班，應該3月尾4月頭入班，等第1班走

到時見

有冇巴打最近有最新消息呀？？？